[突發][有圖] 188買到PS4 gundam versus

開心遊玩中

出面全部都6xx

188應該係商場黎

聽個老細講
話188淨返好少
想買趁早

冇得雙打 不了

以為$188

頭先買左中文版有特典+水樽$598